"Ik vind het heel erg," antwoordde hij, "maar het moet gebeuren."
En zo zegt hij terug en liep naar het huis.
"En mag ik vragen--" zei Elizabeth; "maar de voorwaarden, naar ik aanneem, moet worden nageleefd."
"voldaan!
Ik ben alleen schamen gevraagd hem zo weinig."
